唔可以怪香港人歧視南亞人👎🏼

係網吧打緊機，有3個南亞仔入左黎。2個大嘅目測14 5歳，細嘅目測10歲，大嗰兩個俾左錢開機，細嗰個冇錢。
細嗰個問可唔可以借我電話打，我拒絕，佢一而再再而三咁問，佢話佢呀媽係醫院。我心諗你呀媽係醫院咁你仲黎打機咁不孝了？鬼唔撚知你想偷電話咩 我繼續拒絕，佢竟然伸手攞我手機，我立即搶返返黎。佢仲死係度問，但語氣開始激動，仲紅都面曬，似足美國黑眼兒童傳說嗰啲（有睇就知我講乜），我就企硬係都唔俾架喇，跟住佢熄我機 大嗰2個其中一個問我有冇幾蚊（想我俾錢幫個細嘅開機），我唔俾，跟住走。你中意玩咪俾你玩，我去另一間打囉 走嗰陣佢坐左落我個位度用我部機玩。
冇錢死返屋企打飛機啦，仲想偷電話

走住來屌

佢目標唔係你部電話，而係免費打機
依家佢達到目的了！

冇屌過 就係佢想打我電話主意我唔俾佢玩大去我就自己默默離開
我諗佢都未必真係打機，如果借左部機俾佢佢扮講電話行遠啲行遠啲咁就行左去。咁到時我捉住2個大嘅都冇用，又唔係佢地偷。
BTW上連登吐苦水是常識吧

樓主on99

咪又係死死氣比部機人玩

玩咩Chung 佢係咁問我攞手機，仲癲到一手拎走我部機 佢得手嘅話就唔洗坐係度打機啦

Ching

唔係點 打架？

幾蚊唔係計下話 開左一個鐘

搵店員la

將部手機擺入底褲 唔理佢繼續打機

有諗過，但費事，lol黎 拿拿林去隔離街開返game

佢玩熄機，如果唔走你以爲佢唔會繼續咁做了？

咁當比乞丐

你竟然走 笑死

警告一次 再熄摑佢一巴

岩呀

好大力咁壓佢個頭嘛

走我覺得無乜所謂

真係好撚憎成身閪味嘅南亞狗

香料味 唔使驚 唔係屎味

識玩

咪就係你呢啲廢人先搞到佢地咁多小動作

去網吧打機

明知三條撚樣嘈嚟嘈去都無撚心機玩啦

早走早著仲好

隨便笑 冇意念想打架

又係一個笑點

閪味

簡化版
樓主去打機 比兩個十歲嘅細佬大走左 要跑去格黎街重新比錢打 然後上黎連登扮清高

真係動手未又係俾人話你恰細路
呢D CASE真係點做都晒氣

香港咁多南亞又打人又拎刀，俾人打俾人斬嗰啲又係咪廢人
保障自己啫 有時勇唔可以解決問題，有得大小化小小事化無點解要搞到有手尾跟？

唔知唔好笑 屋企人不嬲唔中意見到我打機

咪係

我唔係耀揚哥

廢到喊
走住黎屌
垃圾

講下佢地做左啲乜，唔怪得香港人歧視南亞人都俾人話扮清高

你係龍心？

廢柴樓主
唔識叫店員？
比人大走跟住上連登扮野

樓主幾歲

19
關幾歲乜事，唔想同人動粗就係唔想

小朋友齊打交

下次有南亞仔問你借電話打你記得借俾佢啦wo

行去櫃台講我唔玩啦，cut 機

我去嗰間開左冇得cut，幾蚊咪由去
利申幫襯左好多年，唔介意，間中都會有約就早走

樓主老母俾南亞狗屌緊都唔還手

死毒撚
可以有好多解決方法 唔一定動粗
比人恰淨係識得上連登發悔氣
仲話咩廢時搞咁多野
香港多得你呢類垃圾先會墮落
屌你老母

on9 唔通1挑3咩 啲連登仔當正自己Tyson
網上鍵盤Tyson就有你地份 屌 現實遇到呢啲情況你地咪又係縮埋個撚頭走夾唔抖

冇cousins哥係度唔膽打 我細細粒，Isaiah Thomas黎

你都話係狗，狗你都恰？

其實有，佢lock 機姐，睇佢肯唔肯

分清楚 唔想同唔敢係兩回事

撳佢個頭唔算打

依家係你比狗恰wor
咁撚垃圾

咁就悔氣 我全程都好平心靜氣，無論係事發地點嗰時定係依家覆緊你地都係

又黎玩blame the victim
人地都講左幾蚊開左1個鐘機 冇得cut 咁你唔走仲想點呢

其他連登仔出到去咪又係淆撚哂

依到講到天下無敵

平時遇到嘅南亞人普遍修養比較差係事實 唔係我想歧視佢地 我都係被逼

樓主走係正確喎我覺得
d蝻癲起上黎你點知佢會做d乜

人地問你係咪唔識叫店員
唔係問你做咩唔借電話俾條蝻亞狗

如果我識你 我都會恰鳩你 反正你都淨係識逃避
大事化小呀嘛廢物

連登仔不嬲自命tyson 現實遇到咪又係走

一陣整個人肉炸彈

隨便你講

點解要走？
比人恰想玩你部機 唔say no不特止仲要走？
你傻撚左呀？
廢物

問心一句，去網吧打機都係求個開心啫，唔通真係當場屌柒隻蝻咩，搞到自己谷鬼氣之餘等陣間仲開埋片，去到差館就真係皆大歡喜

得啦 你最撚勁

唔一定要tyson咁好打先可以出聲掛？

咪就係，香港人 同南亞人爭執完俾人吊住尾再落手又唔係單一新聞
唔好自命勇武得唔得
見到依d童黨行開咪算

禽日去左間咖哩舖食野，有印巴店員，老闆娘係香港人講到流利英文，食食下有三個印巴妹入黎，未叫野食就拎晒薯片汽水出黎開餐，因為間舖都有賣softdrink，老闆娘好聲好氣叫佢地唔好自帶飲品，開左就快d飲晒佢，有兩個都收斂左，隔左陣聽到另一個可以操流利廣東話用whatsapp錄音，照開左罐七喜

老闆娘又走埋黎用英文叫佢地唔好飲野，果條印巴妹好唔順氣啤9住老闆娘，再同兩個同鄉講d印巴話扮唔識廣東話，又叫個owner出黎 老闆娘都好客氣話佢就係老闆，兼請佢地走，佢都話so sorry to make you hard feeling，果條差妹都要發晒爛渣咁走

心諗咁撚無賴既後生巴妹都第一次見

係lor 日日有大陸人落來香港
都係求開心啫
唔通屌柒佢地咩

但係樓主俾蝻亞狗玩撚完
谷鬼氣要上來開post

唔明上面某人點諗 去打機求開心啫

樓主好7

係冇得cut機既情況下你可以點
佢地都已經搞鳩你熄你機

兩單嘢根本唔同性質，夾硬拉埋一齊講

大家咁話

呢個post好撚多自卑冇自尊心膽細既毒撚
你話係現實係咁都算
係網上連凶狠都凶狠唔到 竟然有毒撚支持樓豬
無眼睇

同埋熄得次就會有第二次架啦

全程無落單？

做乜走 又唔係你錯

你屌我都唔同你嘈啦你依家仲要地圖炮

支那賤極都唔會好似蝻咁厚顏無恥
周街問人借錢係想點

香港出世咪又係假難民後代 你估會真係愛香港咩

樓主下次報警啦 咁撚樣搶人野都得

yes
細細個都有教要大聲嗌唔好

垃圾

我祝你日日比人恰
千奇唔好還手

淆底咪淆底
講咩唔想打架扮好揪

屌你老母咁撚大個人連14 5歲靚仔都淆

有 其中一個仲問咁我叫杯野飲得喇掛
佢地根本唔明係咩問題

我都試過 好好笑
有次去圖書館出面有條樓梯 行行下後面有個人好似仆街 我轉身望下佢有無事
原來係蝻 佢見我好似好關心咁
就微笑問我食咗飯未
我答未
跟住佢問我攞5文或者10文買飯食
我心諗5文10文食得乜？
拒絕就走唔再理佢

同埋重點根本唔係打機度
其他2個自私玩唔請埋細嗰個講唔通囉
目標係手機，唔俾佢佢就自己攞

鬧人嗰啲，下次有南亞囝問你攞錢你就記得俾，問你借手機你就記得攞俾佢啦wo

上黎開post俾連登仔笑

個重點係你條垃圾毒撚比人恰唔還手仲要走夾唔唞
笑死人咩

樓主比幾個小朋友恰仲要開post

是旦啦

Sorry巴打

點解你去之前唔鎖撚左部機

你就係，人地幾個人，你咁叻做葉問打囉
有得小事化無你地就係要嘈又要打

有fd係網吧比蝻仔偷話銀包

成班蝻仔無錢開機係網吧行黎行去睇人打機,睇睇下r水吹借D意問你借幾蚊

無借到比佢地之後過左陣成班走哂

我fd先發覺唔見左個銀包

你意思點鎖？

你真係夠晒on9

網吧有得set密碼鎖左部機

點解d logic可以廢撚到咁。。。

無視個麒麟啤 依條友自己係葉問就想個個都係葉問

大大聲屌鳩佢偷電話啦！乜撚野自己伸手攞？係搶！係偷！

你淨係識出手？
唔識出聲屌柒人ga
定係你連聲都唔敢出

點set 係打打下俾人熄左

咪臭係

對住班叉仔有時都想郁手
但一郁咪又要惹官非

你中意大聲同人十氣唔代表我都中意
咁都有得講

我有叫你出手動粗咩
正常人第一時間會出聲屌柒人
你條毒撚聲都唔敢出
咁撚垃圾

我有次去m記食嘢，有個南亞細路走嚟問我有冇10蚊借俾佢買雪糕，我睬佢都傻
跟住隻蝻又走去前面搞鳩坐前面個mk仔部ipad
mk仔：死撚開啦
成班蝻圍住個mk仔

去玩都係求開心
無啦啦惹屎上身做乜

唔知你地有無人去過觀塘康寧道踢波
又係出名多南亞人，佢地係唔會理你係咪book左場，總之佢想打板球就會入場打，屌佢又唔理你，務求迫走你，細果兩個場可能多陀地，佢地唔會搞，多數搞個大場，d中坑管理員又係廢既，見住d南亞細路擒欄整爛鐵絲網都係口up兩句就算，無人會理佢，佢最終極手段就係拎部死人相機出黎影低就算

乜撚野唔想動粗呀你老母
樓主個時應該驚撚到仆街
但比人大撚走左又唔忿氣
於是扮完死狗又走上連登自己呃自己
尋求安慰兼說服自己同其他人好撚抽得
只係放佢地一馬
我係個幾個巴仔見條友咁撚廢就一定打撚柒樓主
最後奉送張圖比樓主

所以你咪比人恰lor

十幾歲細佬都怕
手機咪袋翻落袋囉，比人關機仲唔吊柒佢咩
不過我估你都得十五六歲
老婆比強姦都唔敢出聲就係你呢啲廢人

連登神探 睇到我驚
有冇mon post
全程都平心靜氣
唔想同人理論就係唔想架啦

忍一時風平浪靜啊施主
老娘就係後生忍啊住重手左
出到黎變中女啦

點解唔鎖機9打pw先走

樓主老母如果比幾個南亞人強姦或者比你上司強姦會有咩反應
係咪上連登開post問點解好？

樓豬聖人也
第時你條女比蝻非禮記住啞忍 因為大愛人間呀 無謂同d蝻嘈啦係咪先

哂氣啦樓主

同班網上兇狠嘅哂時間

應該會話
唔想惹麻煩 都係求開心啫

呢度有一半巴都係中意動口，有d中意動埋手
原來平心靜氣係唔得嘅

問題係個post好多毒撚
連網上都兇狠唔到wor
你話幾垃圾

笑撚死，樓主最後竟然敗走

依句全場最佳

會唔會叫老母唔好咁大聲嘈住晒佢上連登，要心平氣和啲

所以你咪比人恰lor
笑死人咩

一句假設哂各位都係好似樓主咁冇用既垃圾
果然精境

你真係好煩，咁裡意嘈交嘅你？

中

樓主應該唔好走 坐到部機夠鐘先走

其實你走係岩的
點知佢仲有咩花款
目的係打機
又要防住佢地又要打根本享受唔到

好心樓主似返個男人啦 影衰哂

Lol緊 如果係其他我咪慢慢坐

我都唔明點解法律要保障埋佢地

我無意欲想同你嘈交
我係想笑柒你條毒撚啫
仲要開post講到自己好偉大
你人生一定好悲哀

岩聽
接受你意見

垃圾比人玩

咪撚理佢啦
人地咩料都唔知
自己單拖就無謂搞事
人多就話姐

香港男人廢唔係無原因

男人唔一定要同人理論，平心靜氣離開都係理性做法

隨便你了

你又點勁法，講黎聽下

將啲散紙掉落地嗌叫佢執

心平氣和

唔夠膽出聲同平心靜氣EQ高就兩回事來
日常生活就係太多樓主呢D咁嘅廢柴先會做成咁多呢D欺凌嘅情況
問心一句
你係唔mind嘅就應該當冇事發生過
而唔係把口講冇所謂轉頭又上來開post鬧人地

去錯台wo，唔係波台黎

有得諗

好廢

理性條撚咩
呢啲叫逃避
啱呀 以後俾人恰記住走
逃避雖可恥但有用
樓豬醒呀

平心靜氣都要夾硬俾人屈唔敢出聲

知你好打

屌親都南亞仔，好X悶
其實想問下有冇巴打屌過南亞女
質素點？

終於有高質回覆
係唔錯
btw
明明係散銀（硬幣），點解講散紙？

agger
一開波又話上黎呻 又大字屌鳩人
呢頭話自己理性 心平氣和 扮哂唔care

樓主玩撚哂 既然係咁
比人bully果d人應該係eq高 唔想同人嘈姐
社工應該唔洗跟進呢d case啦

我細個踢波辣著左幾個南亞仔,過左幾日後就比人打,攞哂武器,又玻璃樽又木棍
佢地無腦唔怕死,EQ低,對住佢地只有唔理佢地,走

可能巴打多錢

我由頭到尾都冇叫過你出手
你打飛機太多視力衰弱呀

聲都唔出下 鬧都唔鬧下
抵你俾人恰

如果係香港人又點？
根本人多對人少就君子不立危牆下啦

南亞狗真係好死人憎
香港人唔團結就比呢班玩死
唔好話佢地都有好人
扮好人都係想搶你飯碗咋屌港女咋

有冇政黨開宗明義反南亞？
有就真抵撐！

條傻鳩唔撚夠人講就屈人叫人打交

反佢地一陣又話你種族歧視

冇錢死返屋企打飛機啦，仲想偷電話
呢句已經睇得出樓主幾平心靜氣

咪屈樓主 樓主呢d叫eq高 理性

邊個係傻鳩都未知 如果你同人嘈交你辣著左人呢就真係笑你喇 可以唔嘈交點解一定要嘈交

樓豬幾高幾重

你諗下樓主而家起間房度谷到紅都面晒咁打心平氣和四隻字出黎

事後鬧下又得罪你
我打依幾句嗰陣就一定係紅都面曬嘅？
Goodest logic

又唔係叫你去無lala辣着火頭
而家係你比人恰先wor

你係咪智力有問題？

我個人就不嬲冇乜表情

而家去網吧打機竟然俾人笑
真係老喇

廢你就廢啦 揾籍口
垃撚圾

可以唔嘈交你走去嘈交你就真係智力有問題 嘈得交點樣唔著？

根本佢目的就係想你走 之後玩你剩低個D 鐘

樓主去網吧打機比細路恰

我有冇理解錯？

Post頭講左 屋企人不嬲唔中意見到我打機

樓主正宗鍵盤戰士,走住黎屌
btw 南亞人天生就低賤,犯罪率高,d 細既蝻仲要周街籃球場打板球屌你老母

其實樓主你一開始俾部電話佢咪乜事都無
之後再讓埋個位佢打機都唔遲呀
學你話齋都係LOL啫

話左係部手機，如果得左手就唔會係度打機

呢d事應該叫櫃台

牛佬...

俾左仲有得返轉頭

以前放學就去網吧
一齊玩開心好多

懷念

其實網吧收咁平有無得賺？
燈油火蠟 + 電費(電腦) + 上網費 + 維修保養費 + 租金 + 人工，有得賺？

係種族歧視喇！吹呀！
唔比呀！ 維持本土人利益 本土派就係要做呢d 野嫁啦

仲講大愛呀？你係咪想比人打劫用愛感染佢地 話神愛佢地 等佢地做番個乖寶寶丫？

如果有人真係咁諗，我歧視埋佢！歧視佢弱智！

樓主好慘
比南蝗恰完，諗住上連登r安慰r自信
點知比人笑

做乜9

Why not both
咁蠢嘅你

錢財都係身外物啫
命仔緊要呀樓主

你係咪智商過低？
而家係人地恰你 你比佢得逞wor
無得你揀有冇得嘈wor

想知加一

屌你老母on9仔 觀塘同深水埗咁撚大擔就係因為有你呢d廢物 淆底就淆底啦 你老母係自己地方都驚

樓主自己一個定點？

我淨係睇到一個 港毒撚敗走網吧既故事

橙

而家咪少左好多囉
成個沙田執撚哂

你屋企人係唔鍾意你
唔係淨係唔鍾意你打機

R安慰，你究竟有幾白痴你講得出R安慰

正解！
種族低賤

所以咪攞電話錢包走，冇損失，佢有機打又唔會打你

喂 咁好老實講樓主要咁"理性"都無計架
佢自己拎黎賤既

又賤了

我有說錯嗎? 你咁"理性"唔會怪我既 hehe

開機錢呢樓主
間網吧你開架?

係 真係費事同你嘈交

南亞狗智力+1

幾蚊由得去

係自己既地頭都比南亞人恰到出哂面 樓主仲竟然一走了之 助長歪風
又唔可以怪港女睇唔起樓主哩D毒撚既

樓豬個毒撚樣 肯定好好恰 都係早啲返屋企做功課啦

樓主下次記住鎖機先走

你地唔好笑樓主啦
如果唔係佢夠平心靜氣
一早隔著個mon打撚死你地啦

你開口埋口港女，佢地又得罪你邊度？

樓主記住

冇諗到

喺舖頭咁樣畀人煩鳩住, 都可以唔發嬲屌人
樓豬依種極高 EQ , 真係大將之才

樓豬毒撚下下覺得要動手
正常人應該會出聲屌柒人先

其實樓豬連聲都唔敢出
比人恰之後敗走
淨係識開post講到自己好偉大
實情係垃圾一條
笑死人

切切實實貫徹左
逃避雖可恥但有用 嘅精神

硬係覺得樓主俾人洽到咁
現場都係一句粗口都無講
唔敢屌走啲南亞狗

其實樓主 你係咪都應該作下狀屌下佢
如果唔係 以為香港華人好恰
到佢地族群壯大 你個仔個代我們就變小數民族

到時你個仔比南亞仔恰
佢問你點解佢地可以咁惡
你只會諗番呢段往事 覺得對唔住個仔⋯

你有邊鳩樣係諗到 ? 除左你話佢地目標係電話

樓主應該係呢D樣來
如果肯出手一定爆衫打死你班垃圾

你咁中意同人嘈交，難怪你係依度都係大大聲。

樓主你咁樣咪害鳩人囉，今次見你咁撚細膽冇用，下次又會搞鳩第二個，比人傷害自身利益都唔反抗，問題唔在於金錢，係你個尊嚴啊。

利申：試過係網吧對面機條友係咁踢到我隻腳，踢左4-5下我就忍唔住好大聲咁屌佢（佢有朋友幫口，都比我屌埋，邊個叫佢理虧）

連電話都比人搶走唔屌人既人，好自為之

做乜姐你？蠢冇罪

點解你講野可以咁無logic

仲有
你屋企人除咗唔鍾意你打機
可能其實根本唔鍾意你

唔覺樓主有問題..樓上班撚樣講就威,現實分分鍾比人搶電話都er..er聲

樓主咁撚廢 係人都唔鐘意啦
樓主唔好屌鳩我呀 你咁好人

唔可以怪南亞人恰鳩香港人

我仲記得早幾年, MTR 站出閘, 我眼尾見到有個南亞中學生打尖 , 企我右邊想攝我後邊出閘

到我嘟卡嗰陣, 我停低無嘟, 轉身用眼神啤鳩隻南亞狗, 用手勢指去後面叫佢排隊尾

佢嚇窒左, 之後死死地走去隊尾

部電話攞得返咪得，無謂動氣wo
我有講唔借就係唔借

咁大間網吧，成間都南亞人去既？分明笑鳩你地香港人唔敢出聲都唔知，豬咁撚蠢

唔 嗯 係嘅

港女都係諗多一事不如少一事

所以呢個問題已經唔係睇唔睇得起毒撚事 而是整個香港華人命運共同面對挑戰的大事

早幾個月米有3隻南亞蝗係地鐵挑人冚家既
果次班廢中就夠勇 打得好喇！

係呢d 事上，香港人要團結！
不論廢老廢中廢青
都要變勇老勇勇青

明唔撚明？

真係好撚on9，我吉你一刀，你醫得番咪得，試唔試下？，你呢種諗法害撚死人

好威威

你部機比人搶左來玩wor

點解你會比佢玩 網吧 唔係有得鎖機既咩？

廢老都唔會erer 聲啦
條友仲廢過廢老

上到連登就咁撚好火
對住南亞人又龜縮到走佬
咁大個人連咁簡單既解決問題都唔撚識
上黎證明自己係香港人好威?真係影衰香港人 快D移民算啦

On9仔，淆底就淆底喇

正宗傻閪諗法，抵個垃圾比人玩

打橫黎講，人地主動攻擊你，係邊個都識擋，同埋識報警
依件事人地又冇郁手又冇盛

店員又唔識搵，999又唔識打，拎你電話都已經搶劫啦，19歲仲on9過小學生

不過咁 樓主選擇做垃圾
我地都阻止唔到既
但係唔好再落網吧打機啦
專心係屋企打好過啦
萬一又比人恰 好柒架嘛

你眼有問題？人地攞嗰下我即時伸手攞返，佢攞都未攞到 有接觸咋wo

嘩你部電話飛入人地隻手到？哈利波特咁你做得岩啊，搶電話都仲企係到

其實呢類毒撚post通常笑下樓豬廢柴就算
屌你老母
點解仲可以理直氣壯 講到自己好撚偉大
俾人恰到上心口都唔敢出聲
真係毒撚究極體 見一個屌一個
社會垃圾 正宗阻住地球轉

香港精神

中小學 - 我話俾老師知
18歲以上 - 開手機影人加屌住走

又冇俾人打又冇俾人偷到野都要打999 咪浪費警力啦

樓主下次試下錫佢春袋

真係頂唔撚順 仲要話自己理性 eq高
媽呀 好嘔心呀

電腦呀屌你老母 打少陣飛機啦垃圾

樓主覺得，搶電話不遂，同搶走左係兩樣野

咁又岩既

殺人未遂同殺左人又係兩回事，始終未死嘛

廢柴見得多，你咁撚廢真係萬中無一

佢攞果下已經係盜竊

難得連登遇知音
香港人面對大是大非要團結

咩當姐 你比乞丐係自願 依家擺明踩9你場啦

中哂

網上凶狠

你地中意小事化大就你地嘅事，總之人冇事，財物冇損失，去玩都係要開心，人地阻你玩你咪去第二度，又要晒時間同人理論？

意途行劫聽過未啊？19歲喇，有冇份出糧比黑警啊，比撚左錢就用啦

你明未？我係想打機，出街唔係想搵人嘈交，小小幾蚊咪由得去

冇cam冇盛，你叫差人黎點搵證據證明先

改番個標題，唔可以怪南亞人恰鳩香港人

保持積極心態 感染他人！
以本人為例 公司大愛廢中已被感染！

蝻亞有人

理性討論又變左網上凶狠

扮打電話都嚇到佢仆街啦，用下腦啦，當警察唔撚知佢地咩料咩

你on9 ？
你部電腦比人玩wor 你有比錢wor

人地阻你所以去第二度？
你係咪垃圾得咁緊要？
乜原來逃避可以解決問題？
你係咪痴撚左線？

社會垃圾 死咗去算啦

你應該講:廢得咁理直氣壯以為自己好聰明真係萬中無一

真係唔care 就唔會開po 啦
柒下柒下咁

如果係我個年代番學有個咁撚on9既人，真係可以帶好多歡樂比我，唔係想恰鳩你，係你擺到明唔識反抗教緊你

哂氣啦 下次咪又係走鬼左去

關幾蚊咩事？
你份人咁無原則 真係好撚垃圾
請你唔好有下一代

話我蠢得，話我俾人恰就
總之當時係冇諗到咁多，鎖機，打電話，搵店員乜乜乜，諗住個人同財物平安就好，同埋都想享受打機，快趣去隔離街再開咪算
我係蠢

渣架 比隻蝻恰到上心口

收到
你唔同意我做法我明，不過你好態度，完全唔同嗰個麒麟啤

其實好簡單 搞到佢地上差館
佢地老豆老母要搵食 但又要保釋佢 咪會屌七佢 保釋唔洗錢呀？

啱啱個有個𡃁仔蝻打鳩我尖，
我即刻拍佢叫佢死開啦 ，
點知佢唔知用啲蝻語up柒喎
我就立即大嗌嗲喱媽喱"潑"啲呀 趕走左佢

樓主係女人都情有可原，如果係男人，真係垃圾不如

我都有試過比個廢佬呃鳩我20$搭車，但我都好醒咁行前幾步望下佢，發現佢又問第二個我都即刻走去屌鳩佢問撚完又想再呃第二個，比我屌走左

20$我就冇問佢拎番，20唔係咩大數目，重點係唔好再有受害者

樓主你究竟明唔撚明你既行為係鼓勵緊犯罪者犯罪

樓主下次柒左就唔好開POST啦 經一事長一智
2件事都係袋緊錢落你袋

下次會記得出聲 收到了巴打們

明明樓豬自己面前就有一個鍵盤

竟然唔好好教訓 3 個仆街仔

連鍵盤戰士都無資格做

你根本就係比人恰 仲要唔夠膽出聲
呢啲唔係蠢 而係垃圾
做人做到你咁無原則 同隻禽畜有咩分別

打少陣機 擴闊下人生啦唔該

認同
南亞狗癲嘅
一係殺佢，一係被佢斬
佢哋同野豬冇分別，不過野豬比佢哋更可愛

樓主應該中學雞嚟
仲走去網吧打機

你即刻落街, 搵佢地

睇到都覺得嬲

岩架喇，細路已經癲得好緊要

去網吧打機就一定係中學雞 全場最佳

咪係, 依個年代仲有人去網吧打機

應該係 喺屋企打機會畀阿媽鬧嗰啲年紀

試過係網吧打機 包煙放係枱面 d南亞狗真係夠膽行過順手拎

香港人西方人以外
其他人種都係低賤既垃圾
極右翼既強烈排外政策絕對應該要實施

有時去網吧打都係樂趣黎既 雖然d機廢

樓豬唔敢當面屌人要上嚟拎尾彩
真係好肉酸

雖然樓主係廢左d 但都唔怪得佢 同行仲有兩隻大蝻 郁起手上黎分分鐘連命都冇
Btw下次樓主真係要醒少少啦 咪比班垃圾搞自己地方

南亞d死靚仔係咁
最可恨仲有一班港豬幫

個個家規唔同，屋企不嬲唔中意我打機，唔ok就係唔ok，唔關你讀緊書定做緊嘢事

上嚟開 POST 講述敗走經過, 唔知想點

點解唔打鳩佢

收到

我希望更加多人唔好多埋大事化小呢種念頭去處理呢種情況，鼓勵緊人地犯罪，只會令更多人受害

唔相信可以睇下犯罪心理學，成日都冇事所以先繼續犯案

其實你係咪驚比人report 中離同埋本身淆左所以先轉場？
男人老狗比人騷擾到咁連聲都唔敢出，對住d 細路都驚，如果對面既係大大隻個d 就淆遮。
可能你高EQ 啦，被人熄左機都重有mood 打落去

你同其他巴唔同，佢地都係講出聲先，你一開波就講打

又屈

唔該大家唔好再鼓勵同縱容罪犯

然後同佢講：用口拎

大既個兩件高唔高大

係我就粒聲唔出喺佢面前報警

成班on9話樓主走著黎屌
唔通仲同佢嘈同佢打過先叫型
網上講就凶狠

真男人唔敢做
鍵盤戰士又做唔成

樓豬好可憐呀 , 唔好再恰佢啦

樓主有d廢

自己畀左錢打機, 打打機畀無聊人騷擾 , 咁都唔可以鬧人 ? 鬧人就係型 ?

做奴隸做到傻撚左 ?

好想睇連登勇士大戰蝻亞狗 如果有呢啲經歷分享下

屌你真係垃圾黎

有樓主真係唔可以怪南亞人食鳩住香港人

操大隻d啦屌你
利申:恰開d南亞仔

西方人都要嚴格控制

樓豬好撚慘，現實比南亞狗恰，網上都要比毒撚恰

你覺得白人高等啲？
咁你扮乜嘢右翼？
我覺得你先係低賤嘅垃圾

其實有時人哋冇教養 唔代表自己都要做返一樣嘅嘢
上面一堆話要點點點嘅到底識做人未

目測 1米7X 7-80kg

絲打 上連登勿認真

樓主
做人呢 太過平心靜氣就比人恰架喇
恰你嗰個唔會讚你好脾氣架

你扮成熟個口吻
好似自己好識做人 重好好心想教精人
嘔心到

岩聽 但我下次都會記得話2句 我唔指責佢地都係我疏忽

走還走,叫收銀cut機先

包容南亞人既下場

下次記得

我覺得樓主冇做錯，唔通俾人搶手機，搶錢或者打到入廠先叫做醒？
有幾多個高登仔食過夜粥先？
同店員講有乜用？店員咪又係call差佬，差佬嚟到班南亞閪都走晒啦

比我實屌7佢

叫收銀過5分鐘先cut

樓主天網打機 ？

備案唔得？
唔做少少野姑息佢地就踏到上黎

打倒南亞仔！
天滅南亞仔！

乜黎？

淆個小朋友仲要講到自己好合理

咁又唔使
隻蝻唔知咩事 唔知係你玩柒佢
走去屌鳩煩鳩住櫃檯個人
令佢難做
費事啦
當場cut機畀個下馬威佢再加個恥笑表情咪重好

警嚇作用 實施黑名單

連港政班港官都未搞掂
唔港諗住搞對外政策
只可以由民間做起
今次我冇諗到咁多
有下次會記得出聲指責

好*

樓豬

咁就俾南亞仔耍走左,樓主幾多歲?
三個細路都可以逼走你

屌佢老味熄乜撚機借乜撚電話
大大聲問佢「你咁需要幫助,我家下即刻幫你報警,搵警察幫你」
你睇佢走唔走? 我係街度無啦啦有人問我攞錢,我都係咁做,次次都嚇撚走啲契弟

樓主柒到

樓主好撚7囉

咁撚廢，想上黎求安慰就收皮啦

知錯能改都好 下次唔好喇

樓主走係正確
不過下次記得鎖機

睇落係小事化無，但有無諗過後果
身為一個成年香港男仔俾個十歲仔恰
而家樓主既做法係令班南亞人覺得港男好撚好恰，變相令更多南亞人隨便恰鳩毒撚
好聽就保護自己，難聽d就無尊嚴縮骨廢柴

利申: 鍵盤戰士，希望班勇敢既遇到會反抗下，咁係幫哂我地成堆香港男仔挽回面子

落網吧部手機要拎出嚟嘅咩？

從來都冇求安慰嘅諗法

啫係一定冇人搵嘅 同人聯繫緊

俾人熄機都忍到 毒撚連最重要既野都保護唔到仲要明明唔敢出聲嚇到瀨屎又要扮君子扮鎮定

辣殺樓主

巴絲們鬧得好，我聆聽，下次再有會咁做返/唔好咁做
但只係識留低一句7，同埋一尾屌，冇見地嗰啲，你地繼續，自論自由之下，我唔會叫你地收口，隨便你地了

鬧唔係問題，但開口埋口又7呀，又垃圾，又毒撚嗰啲，真係得啖笑
唔知你地現實又係點嘅人

垃圾樓主 正宗上網兇狠 現實龜頭冇撚用
丟架

俾人恰到上心口仲要忍? 唔係話一黎就打到佢入廠，至少令班蝻無咁易得手先啦，屌返佢再call店員起碼唔洗俾佢呃到機打。
講埋哂d咩人地無教養唔洗同佢一齊無教養完全係正宗傳統精神勝利法

樓主映衰香港人
佢見咁易拎到機下次見獲搶獲

仲要死兜十幾頁。

明明怕事而走仲扮大方

其實你放上黎取暖失敗都算

仲要死頂搵咁多借口說服人先難堪

細個已經咁仆街 大個左殺人放火強姦都唔出奇

理性討論變死兜

屌都唔敢屌咪仲衰過走住嚟屌
仲好意思講出嚟

成班戇鳩屌樓主
唔通真係對細路郁手咩
佢地一日無做咩一日都唔可以郁手郁腳啦大佬

反而屌就要屌樓主無語言上警嚇佢地 比佢地得寸進尺

唔好再兜啦真係好柒 你同我地理性討論把撚咩 當你咁君子唔鍾意郁手喇真係，咁你嗰陣又唔同班蝻理性討論下?嬲爆爆咁敗走?

咁你依加真係屌樓主定唔屌啊同學仔?

原來我係嬲爆爆走左 我自己都唔知

我地就係現實屌鳩你你都唔夠膽還口還拖嘅人

香港要勇武起來！

點話點好

其實港府真on9
挾到香港人一齊抗外就可以贏到好多民意
咁就手都未去做

屌得到位先啦
樓主係嫌麻煩走人, 就屌佢懦夫, 咁係咪要郁手？

呢挺細路你點同佢講佢都有機會煩鳩你架啦, 走佬係正常選擇

一個細路，2個青年

都係果句
他朝受害的是你的子女 佢問番你
你會覺得內疚的
南亞佬係佢另一邊箱開個topic 笑緊你

唔係好明佢可以點樣關你電話
你成部電話比佢拎住咁戇鳩？

熄你電腦?

大個仔啦樓主仲要睇屋企人鍾唔鍾意 定係考緊期末考呀？

佢隻手一攞我部機嗰下我一手搶返
咁我係打緊機 佢多次攞電話不遂 連搶都失敗 咪趁我打緊機熄我電腦

唔得就係唔得架啦，你明唔明啫
我讀完書

係咪係元朗？

起底起返黎定你係現場
BTW勿相認

蓮燈仔把口就兇狠 現實就碌撚
樓主做得無錯
但係點解唔登出部機要留比佢玩

嗰下冇諗到同店員講

打個機都要睇屋企人面色
樓主...

估到
我都係住嗰區，好多呢啲人

算啦
樓主咁怕事緊係即刻掉頭走啦

有人中意同屋企唱反調唔代表我中意
雖然間中都會唱下 ，唔會成日

敗走 柒

唔想理論=怕事
長知識

唔係話乜都要同屋企唱反調，但唔合理就要出聲啦，你呢單野都係一樣，唔係叫你要即刻郁手斬撚死人全家，至少都要講兩句啦，自己驚既，同店員講起碼俾班蝻知道要得手都唔係咁簡單，明未? 唔止樓主，仲有呢到全部覺得樓主無問題既人都檢討下啦

攞起電話打999我諗幾條垃圾差仔已經嚇撚到即刻走啦

屋企人唔鐘意自己打機所以要去網吧

有問題架？

再討論係咪屋企打機已經離撚曬題
大家應該中討論以後有咁情況應該點做

可能有人覺得樓主今日做得唔妥當
但係有邊個可以保證自己任何時間 而且無援手下咁武勇？

大家諗下香港人以後點做仲好
樓主，亦無人可以怪得曬你
因為當時你係被動的
亦唔係人人武勇慣

我地要：
窗口對外！
同仇敵愾！
驅除南蝗！
復興南華！

復興華南！

啱啱仲諗緊點解係南華
⚽️🏀

邊隊南華 足波南華定籃波南華

完全明白樓主心情，
琴日去做gym，去水機飲淡水，
之後個南亞細路過黎飲隔離果個水機，
水機唔夠水壓佢飲得唔爽快，
含啖水噴我背隻，
我一調轉頭佢哋就雞咁腳咗走，好明白果種屌佢都廢西事既心情

應該要大大聲屌佢老母

理想中既樓主：
屌你老母，咪撚阻住我打機啦！

現實：
去第二個網吧玩

果刻我心諗，都係想做個gym姐，
屌佢又怕比人話恰細路
利申：8x年

係南亞仔先咁
南亞妹我遇到既大部分都好好

蝻人on9 樓主仲on9

這是教養問題
如果遇到香港小朋友
我都會捉住佢同佢訓話
叫佢講對唔住

南亞人 多是有心挑釁
如果是小朋友 都應該捉住佢要佢道歉
如果1x 歲 真係比人走甩 唔怕大聲屌！
反正佢都走
起碼你比佢知道我們會反抗
佢整人都有代價的
雖然佢老母塊野唔係真係比佢入

唔係比你入

一手捉住佢個頭撞落個mon到

兜巴兜巴咁車撚死佢
btw 樓豬好懦弱俾細路恰

口乾了 有得和平唔想爭執

目測樓豬19歲瘦矮毒 唔夠人打就上黎連登扮清高話和平 去做和平使者啦 比人蝦到上心口淨係識逃避 下次都去撞下樓主搶機打先

唉

你下次遇同樣情況會點做丫

保護財物先
指責2句
再叫店員cut機

記住你所講 下次要咁做！
有進步！嘉獎你！

on9仔先去網吧

thanks

Mon post未

你真係廢物一個

無撚柒用

人誰無廢？！
我們應同仇敵愾 槍口對外 誓滅蝻蝗

樓主都on9，的唔撚知醜既人就要話佢知邊個係主人。

係大陸火車站的大種乞丐，有個走黎煩撚住晒嬲嬲地一野就踢鳩走佢個銀兜。
以前有的on鬼仔走黎話fuck you asian，我追撚左佢成個巴士站打佢一獲。
有個大陸柒頭係我面前扮醉對我條女摸手摸腳，我一條友對佢成班朋友照樣砌到佢爆缸。

我老豆教既，出黎社會，人敬你你敬人，人地踩上你頭頂就有理無理打柒佢先，唔好俾人蝦

你有冇諗過推開同出聲指責就算
你係暴力左d
只可以話家教唔同
冇教我打人
有得講道理咪講道理
你知佢係唔講道理，明係挑機咁你咪走，走又冇蝕底嘅

老實講
你比佢搞到冇得打已經蝕左
你仲要比佢打到一個鐘免費機
所以你選擇走係比人感覺好軟弱
我覺得搵店員係一個好辦法
或者你坐到夠鐘先走
因為你咁樣係縱容佢地
比佢地以後重施故技

個個立於不敗之地屌鳩樓主
樓主唔同人嘈又話人垃圾死毒撚走住黎屌。
同人嘈完比啲蝗吊住尾打死又可以笑佢柒

同意最尾個句
但下下郁手分分鐘自己都瀨野

仆街
簡而精

你又知其他人淨係網上兇狠 贛鳩

對住個keyboard打你就叻，三個圍樓主一個，佢比人打到入醫院醫藥費你比啊on9？

我就認真同你講既，的仆街如果佢地教到就唔會要你勞氣。
挑人機就預撚左俾人打，你要講道理就唔好挑人機。
你好聲好氣同我講我就唔撚會爆既。

有次屌你老味係沙田同老母行街，有個大陸婆個行李箱車過左我老母隻腳，我提醒佢叫佢小心的佢話我老母肥喎，死臭西我即刻一腳踢爆佢隻野，同佢講多聲話我都肥唔撚好意思，屌你老味大陸婆見你咁既氣勢即刻聲都唔撚聲啦。

我同你講，根本的仆街就個個都欺善怕惡，你愈斯文佢覺得你愈好恰，佢唔撚佢覺得你有教養架

其實樓主令我諗起讀書個陣D同學
有次去拉巴溫書有條友一個霸左成間房
我地問佢可唔可以share D位佢態度又差
結果同行3個同學淆底走晒
得我一個同佢互吊
最後吊走左條友
個3個同學先死返返來講D風涼說話
我問佢地做乜頭先唔出聲幫手又答唔到我
所以我好憎樓主呢類走著吊嘅廢柴

講多次兩大原則：
1:不讓他們得益
2:要他們付出代價

做唔到2 最起碼都要做到1

拿，我打撚完就即走既，多數搞事果的人都知衰唔撚會報警。

打個鬼仔果獲就俾學校周撚左返去既，我同個訓導嘈到拆天，我話係咪依家要包庇種族歧視先？係既就報警我地睇下用法律去處理邊個岩。

果條大陸柒頭都話要報警架，之後酒醒左咪又係無撚左回事，根本的仆街好撚清楚佢地點解俾人打

垃圾樓主，黑鬼𡃁仔都笠水，冇心情打機離開是籍口，實質廢到趕住走，真心柒

樓主蝕啦

樓主正廢柴

肯定冇mon post
邊度有講粒水
邊度有講冇心情打機

當然要確保人身安全先
有些人講到點樣飛腳直拳打爆人
而你做唔到 亦無需自責 人人能力唔同
人地係討論區話做到 我們最多咪係度敬仰佢讚下佢囉
真係要做到驅除蝻蝗 復興香港
我們係要係最恰當時候真勇武！
記住兩大原則！

樓豬毒撚仲係到死兜
垃圾就垃圾啦

本身淨係想笑柒你比人恰正廢柴就算
但睇你留言睇得出
你無尊嚴 無原則
香港墮落真係多得你呢類垃圾唔少

樓主其實唔算處理得差

但十四五歲洗咩驚

俾個細路恰到上心口仲打到機

順便問下邊間網吧

自細俾人教忍
同埋學校都有教忍

自爆不了

以後真係要改下
唔好講南亞蝗丫
你出來做野 有唔啱既野要講出聲
或者有些行為表演出來

死忍難忍 總有一日你忍唔住點算？
自殘咩？

人總有做事處事唔成熟既時候
經常反思同同多d 人 傾你會有得著

至於仲鞭緊你屍果班 你控制唔到
亦唔係個個爬文
你都無謂再理
以後遇上記住做好2大原則

對唔住, 我今晚好撚長氣

唔覺你長氣，岩聽

其實無咩討論價值
比我實大大聲屌撚柒佢
講乜撚嘢唔想動粗 痴撚線
個位係你都仲要走撚埋真係好笑

無條件忍？唔理咩事都忍呀
人地教你就一定要聽呀？
你自己無腦ga 唔識critical thinking ?
咁大個自己無獨立思維?

兜啦 繼續兜
連承認自己柒廢柴毒撚的勇氣都無
唔係垃圾係乜？

打機啫，為開心唔係為嗌氣
人地阻住你你咪去第二度玩
比你郁個細嘅，佢隔離仲有2個大嘅
當你嗌贏/打贏左喇，又點？
依日都唔會有心情做其他嘢嗌啦
有下次我會係出聲指責同搵店員做嘢就走

樓豬原來比人恰慣
正廢柴

學校都有教忍 喂樓主第日你返工俾上司當奴隸，女女俾人搞，記得忍住喇唔好搞咁多野 同埋第日你係邊返工我地實幫襯你，大把著數搵下你笨反正你咁忍得都唔敢出聲嫁啦

你咁正氣其實應該搵店員屌柒佢
或者鎖完機先走 咪益佢

如果你覺得做服務業可以當面屌客 咁ok you win
又夾硬搵野講

一單還一單 冇教過乜都要忍 你地唔好扭曲晒得唔得

咩料啊仲要返人無家教 你屋企教你俾人恰要妥協? 你屋企教你做奴隸?

咁呢單擺明唔忍得啦啊鍵盤戰士
你連你個鍵盤都守護唔到啊 代表緊全港毒撚既尊嚴你都仲要咁撚樣敗走，忍乜鬼野啊

邊撚隻字講過嗰位巴打冇家教 你係咪癡撚線？

繼續兜

連尊嚴原則都無 你仲係人來？
比細路恰仲要理直氣壯
你有今生無來世
老母條女比人姦你記住忍呀
人地都係求開心啫

啱啊 樓主大眾著數機

躝啦屌你老母 同個麒麟啤一撚樣 人屌你地又屌 但其氣人屌得岩 又有俾意見 下次應該點同唔應該屌 人地屌得有見地又態度適中 講得服我 我肯聽
你2個仆街就一尾鳩屌又冇見地
係要搵交嗌
忍左你地十幾版啦，都係唔撚識收嗲
你地係咪好撚悶啫？

係咁出錯字 打多次
躝啦屌你老母 同個麒麟啤一撚樣 人屌你地又屌 但係人地屌得岩 又有俾意見 下次應該點同唔應該點做 人地屌得有見地又態度適中 講得服我 我肯聽
你2個仆街就一尾鳩屌又冇見地
係要搵交嗌
忍左你地十幾版啦，都係唔撚識收嗲
你地係咪好撚悶啫？

好聲好氣你2個又一撚尾係度鞭屍，當我唔識嬲咁
唔撚忍啦呢舖

認真講句，
唔知樓主幾歲，但如果係成年人，
我覺得唔洗怕佢地幾條𡃁仔
不過個陣人地多人，唔正面衝突都醒目，
但可以大聲嗌有人搶野之類
我唸總有一兩個人理你掛
你就咁走左佢地以後真係會越黎越惡，目中無人

你當呢度善堂呀
以為自己皇帝呀
你規定個個要同你客氣 比意見咁呀 傻撚左呀？
洗撚同你客氣？ 你呢類垃圾見一個屌一個啦

連承認自己垃圾的勇氣都無
畜牲都不如

又話忍？忍條撚呀
對住細路就龜縮 比人恰到上心口都扮清高
上來開post比人屌先識兇狠
你真係極品

Btw
你喺邊度做收銀
等我過嚟撚狗咁屌柒你
你記住忍呀 我都係求開心啫

咁照樓上講
樓主係咪要報哂警 拍埋片屌尻個南亞仔?
什至報上肥佬黎嗰到?
咁樣同大媽有乜撚嘢分別
咁少嘅事 樓主自己搞掂 你理撚得佢

比人強姦條女同呢單嘢原全兩回事
大佬 舉例都搵啲相同啲㗎啦

樓主當時1對2.5 (個𡃁仔計半個啦
計人頭都輸比佢地啦
萬一佢地攞刀仔
唔通樓主真係做鍵盤戰士 攞嚟打番佢咩
三十六計 走為上計 你唔係未聽過啊嘛

屌 講到咁撚威
比你到時候咪又係做龜公

一單還一單呀 懵撚
服務業呀 服務業呀 服務業呀 點樣俾客屌都唔可以當面屌返客架啦 你咪試下去做服務業囉 記得有客屌你你當面屌返佢呀 唔屌正垃圾
唔明點解可以攞份工同依件事講 你智力過唔過70架

樓主開Post分享有呢件事
對南亞人有啲評價
係你喺度尻尻嘈 週圍點火頭
樓主比你屌 佢忍唔到屌番你又有咩問題

咁有興趣
全港咁多收銀你自己慢撚慢搵啦

冇話依度係善堂 只係唔客氣嘅人入面你都幾撚唔客氣啫 post頭狙擊落到依度 你除左鳩屌人你仲識乜？

我個reply係針對呢個post你比細路恰單野
你盲撚左呀
一單還一單呀 懵撚

做咩暴走? 同班蝻又唔見你咁撚惡嬲到都唔知你打乜鳩

屌 算啦樓主
人地仲話喺鍵盤戰士
舉例都錯撚哂
中文攞U ?

怪唔之得有人話連登越嚟越低質

我忍到廿版先開屌 佢真係好煩膠 講野冇point 又攞唔合理例子比較

你都躝啦 帶埋麒麟啤件垃圾走 記得？

咁你又講乜撚比人強姦條女啊
讀好啲中文先上嚟講啦
九唔撚搭八

樓主你好撚廢啊 大家幫我教仔啦

算

對住你點解要客氣？
你畜牲都不如wor

不如你又講下
一個人比細路恰 仲要比埋部比左錢的電腦人玩
仲要上來開post講到自己好偉大
又話忍又話求開心
事實上你係逃避
聲都唔敢出 抗都唔敢反下
無尊嚴無原則
唔係垃圾係乜？
唔屌柒你對唔住自己啦

Btw 我唔係偏幫樓主
之不過條傻仔講嘢真係笑撚死人
見樓主有啲慘
又睇唔過眼先幫你講兩句

走岩
一黎先輸人數
二黎未必夠打
三黎比你打完佢 佢報警 你一樣無機打 仲一身蟻
除非你關二哥上身 不怕嘛煩 比人打到見紅or 比人拉
你先會打尻佢

一陣又話人畜生不如 依條友講野真係好冇路

答我啦垃圾
唔係垃圾係乜先？

我份人可以忍好耐先爆，不過爆都係爆幾句，講完就算
算啦，你啲教養同嗰三個南亞囝差唔多

唉
屌你睇清楚內文再喺到吠啦好嗎
樓主有試過叫佢走
但係個𡃁仔打死都唔撚走
什至有進一步行動
樓主唔想搞上報
自己退一步有咩問題
你咁撚把爆咪再去間網吧到等到佢地嚟之後屌柒個𡃁仔囉
仲可以對得住你自己

一件小事樓主己經搞掂
你就喺到尻吠 小事化大
好似唔攞佢命唔得咁

喂 有冇考慮做肥佬黎啲𡃁
啱哂你啦 中文都未學好
講嘢又九唔搭八
啲事有咁大寫咁大
呢份工真啱你

佢自己搞得掂就唔洗放上黎
同埋你地個腦係咪得敗走同打到人入廠呢兩個選擇? 連基本尊嚴都無埋仲要上黎扮清高扮君子做咩

你照照鏡咪知咩係垃圾囉
樓主係咪垃圾關你柒事

唔敢面對呀？
定係我講中晒你唔敢認呀
柒頭 爆咩爆
忍啦 繼續忍啦你
笑死我咩

又一隻唔睇內文
你邊隻眼睇到樓主上嚟叫幫手？
屎眼？
樓主上嚟吐苦水 你地係都要屌尻人垃圾
關你柒事咩

藍波撚咁渣ga, 十三四歲o靚仔都驚

你竟然驚啲南亞狗
垃圾樓主幾歲
實係啲驚係屋企打機俾老豆老母屌既小學雞

我由頭到尾都冇叫樓主打人
重點係樓主連聲都唔敢出 屌都唔屌下
真係世界級

有啲人唔用腦係咁上下質素
垃圾毒撚冇辦法

你邊隻屎眼見到我話佢搵幫手啊傻9 盲都上到網?

我認我垃圾呀 諗住大事化小 小事化無 先唔同班南亞人嘈 但係我又蠢 當下冇諗到 鎖機cut機 又冇諗過應該話下佢地
依條仆街就死係撚係認為大事化小 小事化無就係冇尊嚴 你中意同人理論中意搵交嘈唔代表我都中意 你癡夠線未？

代樓主答撚咗你啦
睇啦
屎眼睇唔到？
做咩又唔應我啊
比我講中你中文攞U?

煽風點火嘅就走撚開啦
仲話鍵盤戰士
睇死你乜撚嘢鍵盤戰士都唔識啦

你咁撚廢唔恰你恰邊個呀

躝返去體育台圍爐啦

又一個冇mon post 點解唔係屋企玩就講左好耐

屌，鳩坐都唔走啦

唉 樓主自己加油
廢事同班盲佬繼續講
又要回到現實做奴隸

死返體育台圍爐啦，又要無知又要搭嗲

佢地現實出咩事咪又係走 真係嘈同打咩

樓主係咪垃圾
睇個post d comment就知
但最驚既係佢唔認
仲要係到扮清高

小事化無？唔夠膽出聲就認左佢啦
仲喺度死撐

你話發生係人哋度都算
依家係你自己比人恰到上心口
正常人都會出下聲
但係你連自己尊嚴都維護唔到
仲要比壞人得逞 俾人搶咗部電腦
你真係世界級

唔好意思 如果我係你 我一定會出聲

你以為你垃圾 個個都好似你咁咩
你份人都幾自大 井底之蛙

又老撚硬
想小事化無就係唔敢出聲，你中文有冇1？

屌 再補多句
鍵盤戰士 係喺網上見到有咩不公平事件就去幫手
什至喺暗網打擊網上罪行 例如child p___

喺到煽風點火 為難人地 有意思咩
就算樓主認垃圾 咁又點 証明你令佢認垃圾？
好撚威咩
話你戇尻咋

老撚屈*

你覺得助長歪風係小事？

冇所謂㗎
你嘅建議樓主點會唔聽

係班癲狗喺度吠啫

咪話下次識做，鞭屍完未
唔過都過去左啦

你比人搶走部電腦wor 你比左錢wor
即係同搶野打劫冇分別wor
咁都小事化無 你好嘢

喂啊麒麟啤 我問緊你嘢啊
做咩唔答我啫

鋪lol好重要嫁 你識咩呀

被人恰到上心口都叫小事化大
但一攞返個鍵盤就即刻

佢係咁幫自己既懦弱行為搵藉口，仲上連登開po諗住屌南亞仔搵認同

幾蚊你都要計，你真係乞衣黎
你扮完失明未，講左幾多次我玩緊即時戰略，就係唔想晒時間嘈+冇諗到做d嘢就換左另一間
你中文真係冇1架wo

比咗錢 樓主轉場 放棄佢有嘅權利 = 比人搶嘢打劫？
wow 咁遲啲係人都可以做啊誠哥？

你連幾蚊都守唔住 仲好意思同人講

搵你老母咩，入黎襯虛。

樓主其實EQ咁高咁忍得
照道理呢到插你嘅留言應該只係過眼雲煙姐
咁點解呢D對你冇實際傷害嘅攻擊你又mon post自辯
反而現實中恰你嘅巴仔你又當冇事發生過?
樓主其實你當時唔夠膽出聲唔緊要
認左去最多比人笑一陣
但唔好返到來又自我安慰
呃自己咩EQ高放過人地
你而家嘅行為已經係自打嘴巴緊

班人應該上economic訓撚晒冇聽書

見識到走住屌

最好都係報警

樓主真係要學下硬淨啲
不過咁多盲佬喺度吠
樓主又冇理由過眼雲煙嘅
話哂都咁嘈

你智商有冇1
重點唔係幾多錢問題
而係原則問題
就算係一毫子 你俾人搶嘢都可以唔出聲？
你無尊嚴ga?

有次見到自修室出面踢波踢到嘭嘭聲
個保安話報驚都唔理
俾我屌左佢地老母同收埋左個波

唔關econ事
本身個人啲常識都唔知去哂邊

南亞仔? 我唔明點解係自己地方要尊重客場既人

點解香港人咁撚弱雞 要怕大陸狗同南亞狗?

喂 啊麒麟啤 你隻眼都幾好喎
又睇唔到我寫啲嘢

垃圾樓主

又打橫黎
對班南亞講緊2分鐘嘅
依度對班打橫黎講嘢嘅人對足8個鐘
忍都有限度架其實就

佢叫樓主你冷靜啲啫
EQ高不知幾好

好心你唔好咁撚廢啦 拎走你部電話個陣一撚捉住佢報警啦 就係你呢啲廢物 助長班撚樣作惡

笑大人個口咩
乜樓主係自願轉場？
如果無班細路 樓主會轉？
笑死
諗都諗個好啲籍口啦 垃圾

樓主垃圾

好啦好啦 終於都答我啦
係
冇班𡃁仔 樓主係唔會走 今次你終於講得啱
但 轉場=比人打劫 呢個就唔係幾啱啦喎小朋友

冇事咁我無啦啦轉場做乜 又曲俾你講到直 你真係乜都夾硬黎

開口埋口都係垃圾 你唔悶㗎咩？
定係唔識其他生字？

自己都睇得出人地最大15歲 你19歲算半個成年人 怕三個小朋友 真係搞撚笑

好心佢搶你電話個陣你就爆seed屌鳩佢喇垃圾
10歲細路你都驚真係DLLMCH

咁你去屌打佢地囉 有請

你咁想要存在感
不如你柒少陣 返出去打wargame啦毒撚
連重點係乜都唔知就亂咁吠
Good boy 護主犬

老老77，我就好聲好氣左8個鐘先爆嘅，某2個撚樣就一入黎已經係度係垃圾 毒撚又乜又盛，一入黎就攻擊

果然做足資料
玩wargame又=毒撚
護主犬都好過有人做癲狗通街吠

我係樓主都會大事化小
呢d南亞仔本身喺香港乜都冇
佢伏鳩你打你一獲/搵支硬野扑頭，就算俾人拉左，佢既機會成本好細
俾著我都唔會惹呢d人

一般香港人就算mk仔都有生活圈子有工返
嘈兩句最多走住屌
怕犯法犯上身，嘈兩句返屋企就冇事
南亞仔真係好難講

你係咪傻撚左
知唔知自己講緊乜

喂 你講嘢咁勁 曲到變直
唔選立法會議員喺到吠真浪費

唔止樓主 又有個傻系連小朋友都怕?

怕三個小朋友都算 仲要過隔離街開返場LOL玩

又一個唔明白事理 唔想麻煩唔代表唔識搞麻煩事 你真係當我佛祖俾人攞刀吉都講阿彌陀佛，大發慈悲原諒佢係咪呀？

我冇話怕喎
只不過見你講到咁勇 請你去做啫

呢個post引到好多毒撚
希望你地唔好有下一代

躝啦，擺低一句sbu好撚威咩？

毒撚？ 你講你自己？
証據呢？
你講嘢真係好撚有料㗎啫

你先前先話因為平心靜氣所以轉場
而家你一樣可以無視呢個post嘅聲音㗎
定還是俾人講中左
而家隔著個mon來發洩積壓嘅怨氣呀?

有幾煩 你唔理佢慢慢打你既lol佢吹你唔脹 你唔係以為班南亞仔咁得閒煩足你咁耐呀ma

好啱

樓主邊到做收銀呀
等我過來屌柒你
你記住忍wor

人地可能攞綜緩呢 分分鐘做都唔洗做
班南亞仔可以好撚得閒

我依家就係要同佢屌到1001，我就係唔撚妥佢一個啫
我就冇怨氣嘅，生活唔錯，多謝關心

都話你自己搵囉
咁鍾意樓主
果然狗都係想跟主人

我冇話我勇 只係連比小朋友搶野都可以忍到 你都幾撚勁

不了，冇啲咁嘅衰狗

好兇狠wor 又話要忍？
對住細路又龜縮 勁呀你
你邊撚到做呀 我過來屌柒你條死毒撚呀
記住忍wor

佢中文真係冇1
講幾多次返工還返工
做服務業唔屌得客

咁樓主部手機有冇比條𡃁仔搶到先
大佬啊 樓主有佢方法搞掂咗咪算囉
各師各法 各廟各菩薩
凡事都有唔唔解決方法嘅

生咩活唔錯啊傻鳩你咪繼續自己打飛機覺得自己好撚清高囉 自己廢唔夠膽咪認，認完咪下次做返個有骨氣少少既毒撚囉依加係到死撐只係更加暴露你只係無自信on9，打飛機射完又再射

你係咪蔣囝啲院友黎
又係依句，你錄音機？

唔夠膽呀？真係悲哀
睇死你又係個啲
讀書又讀唔成 成日掛住打機
打到屋企人都屌柒你
無撚用
你話你咁無撚用點算

俾我都實忍唔住屌隻仆街南亞仔，尤其打緊機特別燥。
但講真都會怕佢地轉個頭搵啲成年南亞佬黎伏尻我。
究竟應該點，屌完即走點睇

你鍾意佢多d啵全程護航搵過樓主老襯?

撐你個臭西咩，咪講左當時冇話到人，同埋冇做後續處理囉，你驗眼未？

唔好開屌，著盡話2句，跟住咪走。

嘩屌你啲觀念真係錯撚到咁 搶野要比人搶到先算搶 即係你條女比人屌埋先叫帶帽?

係我過來屌柒你
關你屌唔屌得客撚事咩
你係咪讀到中三俾人踢咗出校輟學呀

又唔睇嘢
我係睇唔過眼 見隻迷途小狗喺到搵主人
但搵錯 幫下佢啫
一開始就話唔係偏幫樓主
只係以事論事

唔夠講又玩老屈，陰撚公

但好難忍喎，如果只係話兩句就唔走啦，估佢唔會為兩句call老豆黎掛

又一個唔合理例子

以前讀中學去d細機鋪玩heat project,見到隔離有個mk好大力打個南亞 ,但鋪頭暗加上game聲大,最後個店員睇唔到

啊哥仔 我冇否認條女比人搶唔係搶嘢
搶嘢都冇分層次 但樓主今次係佢自願走人
冇比人搶
同埋我講嘅係 凡事都有唔同解決方法
冇話你個係錯

咁你講下想幾合理先 難道搶野要比人搶到先叫搶就好合理?

你就中3
你真係搵到我你咪屌，歡迎
望係望你，唔係望我
你係要搞事嘅，實搵人請你出去

咩叫搶野無分層次 你知唔知自己講緊咩撚野?

我有個南亞同學香港出世土生土長 見過佢屌撚到其他南亞細路收晒皮

屌 咁你做人都學識乜撚嘢係取捨掛
幾十蚊唔通搞上法庭 打番幾千萬嘅官師呢？
幾十蚊都要爭 真係咁多乞衣咩

你唔係死撐就唔會咁多人屌鳩你啦
既然你自己都覺得自己有問題咁仲撐乜春? 又要講到自己唔係唔敢同人嘈只係你唔想，講一大堆垃圾黎掩飾自己既廢
喂大佬不如你驗下個腦啦

究竟一個人要有幾悲哀有幾垃圾
先會歡迎任何人屌柒佢？

笑死咩

冇計架，開屌又會惹手尾，唔話又唔係（今日係我做漏），咁講2句咪走。

啊屌你老母 好聲好氣同你講又唔撚得

中文差就讀好啲書先啦
冇咗幾蚊等唔等於比人姦咗條女啊 百痴仔

唔洗走架 佢夠膽郁你你咪報警囉

真係你呢啲廢物先會幾十蚊幾十蚊係到叫春 唔撚係錢既問題呀 係比人恰到上心口呀 你讀書定出黎社會比人恰到傻撚左呀?

你明唔明咩叫原則？
照你咁講
我殺左希特拉 希特拉係魔鬼
咁我係咪唔使坐監？

喂你咁撚威嗰陣唔叫人請人出去? 點解變咗自己出去既樓主

事件都要分嚴重性先得㗎大佬
乜撚都講到好似電腦大爆炸咁

7蚊，係7蚊 我就唔想因爲7蚊俾人搵人打or上差館嘅
你地咁撚咀得就慢慢咀，咀完記得開打埋。

睇怕真係 又食煙 又做過地產狗 連返緊工都要蛇王去打機。。。

咁咪叫你去打撚柒佢地囉
我冇咁嘅需要
樓主都冇
得你要咋
關我撚事

幾蚊可以同條女拉埋一齊講嘅人我都係第一次見

唉 仲係諗住個幾蚊問題 其實你今年幾歲 個出發點永遠都係錢既

你聲都唔敢出wor
咁垃圾都有

我唔知 都唔想知
你可以去試 不過可惜冇
例子都用錯

咁你慢慢活係你既世界 希望有朝一日你會發現自己係幾咁幼稚

又一個失明人士 講左做嘢還做嘢，佢係舖面鳩吠，就算唔係我，其他人都會請佢出去

而家唔係錢既問題 係尊嚴同埋助長歪風既問題

咁你咁要面 咪叫你幫樓主打柒佢地囉
又要同情樓主比人蝦
又唔屌打人
做乜尻？

咁不如你柒少陣
就來笑死

咁咪即係你都唔會夠膽出聲屌人出去囉

冇人講過要郁手
1. 唔好讓步
2. 佢郁手就報警

之前都有巴打講過

首先 有冇食其實就唔撚關你事
2 唔係狗 狗係你
3 返工去打機就係講嘅，冇做過
又係唔夠講就搵嘢講，垃圾西

我冇同情樓主比人恰wor 樓主如果有朝一日比人昆撚哂副身家都係抵撚死 點解?
因為佢連小小尊嚴都冇呀 你都係一樣

即係咁
如果你有日搭地鐵 俾人撞
條友冇講對唔住 仲屌柒你
你會點做？

照樓主logic 應該會即刻落車搭下一班

你覺得成件事有冇問題？

你唔粒水走人，就一定要打柒佢

姐係自己既尊嚴反而就可以俾人踐踏? 返工就可以好威威咁搵人請d搞事既人走?

佢講到咁影響佢
唔打番鑊點對得住天地良心

俾人打定仲尊嚴 你真係唔撚識小事化無架wo

咁咪就係要你呢種人咁有正義感去幫佢囉

真係你先識喇

如果樓主同人開拖搞到成身傷上差館又會比連登仔笑on9

個𡃁仔有冇屌柒佢？

唔係我出聲就等於唔夠膽出聲，又一個goodest logic

雙重標準

連登仔應該係一個人黎
佢應該只有一個立場

地產保險倫敦金 不嬲都係舊登以及連登既三大賤種行業
果陣講得咁口響 而家話冇 真係玩撚哂 佩服
咁其實會唔會一開始未入網吧前
你已經比蝻恰緊? 你知啦 你講姐 我點知係咪真

咁咪姐係你自己鳩up囉 大把人一直都屌緊樓主乜都唔做就咁走左去，你地就成日話我地郁d就打人

睇見你兩個廢物打出黎既野 以經知冇得救啦 我份人自問冇咩正義感 只係呢家唔係睇人仆街 而係燒上身 但自己居然係到讓步 唉

唉，上黎呃唔到同情都唔駛嬲豬嘅
嗱，哥哥俾一舊水你買橙汁飲

你中三輟學？

班細路無屌柒樓主
不過搶左部比左錢的電腦lor
邊樣嚴重啲呢

你又點睇呀

下次幾時打散鐘 條蝻一係開場即係埋單

喂我用番你地嗰套嚟講咋
所以我咪話退一步先係最好

試工又唔得，你個仆街，做依啲原來一定係狗
我話冇就冇啦，呢度討論區，諗又唔得，一定要係做過先講得嘅
你唔好攞乜撚野連登舊登潛規則黎講，根本一鳩係打晒全船人，白撚痴

你講乜春啊 唔好咁嬲住整理好先

樓主放棄 又等如 佢搶咗
你真係勁

樓主唔好咁撚廢好冇

喂，樓主俾咁多人圍屌開始嬲豬喇

屌佢夠膽出聲果陣就出左啦 而且唔會上黎開post搵人安慰佢啦

咁就嬲豬，笑撚死
係睇唔落去你班仆街中意搞事啫

嬲緊豬啦 喊緊搵媽媽

所以開post又係=搵人安慰，中文5**

你睇下自己打出黎既野先啦 阿5** 人唔笑 狗都吠 聽過未

蝻仔係你最自傲既鍵盤上面搞事就睇得落? oops

「媽咪啊！我係網吧俾叉仔恰完之後，上網呻嗰陣又俾班連登仔屌啊！ 」

你地中意同蝻亞對嘈唔代表我中意

痴撚線 你護主護到傻撚咗呀
咁仲唔係搶呀

定係你意思係樓主係大慈善家
見班蝻咁慘所以自動放棄？

笑死我啦

你鍾意比蝻恰唔代表我地鍾意

哦，唔鐘意吖嘛，唔係粒水，明架喇
我絕對唔會再屈你

因為嗰陣同班蝻面對面所以淆底?
依加返返自己既世界就咁多野講開哂咁多人波?

呢個真心笑撚咗

唔想嘈=粒，神邏輯
躝啦屌你老母，扭曲晒中文

我諗你搞錯
成個post重點係你廢
比人恰都可以無動於衷
唔關想唔想嘈事

你自己睇下自己個post 五樓自己講話上黎連登吐苦水 係唔撚係求安慰呀廢物 答下我啦 讀左十幾年聖賢書 讀左啲咩返黎呀

走=廢
又一隻侮辱中文嘅港豬

得啦，粒水狗，淨係識屌人老母
俾著恰鳩你嗰個係港產MK你咪又係照粒水
中文5**，今晚訓之前諗下自己點解生人唔生膽啦

講到最後唔夠講就一句我唔鍾意你地吹啊

所以2樣嘢係同一個意思？白撚痴。

蝻癲癲地
D童黨到時圍你
又一單命案 年齡未夠
仲唔洗坐監

佢凶得你
即係證明樓主身型嚇唔到佢地3個
勉強逞強好易出事

唔係廢係乜野 你答我
小事化無? 助長歪風 比細路踐踏尊嚴=小事?

樓主應該係無做開運動嘅毒撚黎 渣

嘩你真係痴撚線 吐苦水唔係求安慰 有咩意思 你講黎聽下 阿5** 你話人中文渣 你睇下自己講緊咩撚野

生得出呢啲粒水狗嘅女人真係狗也不屌
所以我絕對尊重樓主老母嘅意願

你地中文水平又真係同班蝻差唔多，一撚樣，咁垃圾

feel到佢只係識人身攻擊 話人唔識中文
但其實係冇論點

你仆街死啦臭西，拉埋落老母度，on9

喂 你唔係好撚鐘意忍？
小事化無呀

唔知邊隻粒水狗講老母先呢

你班仆街原來唔係搞緊人身攻擊

嗱 我都認為唔可以講父母 你好好考順你父母 忍到你件廢物咁多年

吖，你咁忍得啲叉仔，點解又唔忍下我地呢？
隔住鍵盤個膽壯啲？

冇，唔洗尊重d人身攻擊嘅臭西啫，八婆

又關護主乜撚嘢事
我針嘅係你啲on9 logic

樓主係唔想煩 所以放棄
而唔係見到佢地慘 而放棄

咁你認為樓主比人搶咗錢
好唔抵 咁你咪幫佢報警囉

講你又唔聽
屌你又唔係

唉

喂，龍門任搬

邊個係癈物都未撚知，夜喇。

咪係
老豆老母都唔撚鍾意樓主打機
打少陣機 去擴闊下人生咁咪好lor
係要扮清高 做垃圾

你唔知啫，呢個Post九成人都知喎

係到叫人屌鳩條南亞狗既 又有邊幾個真係夠薑
係到屌緊樓主鍵盤戰士同時 自己又何嘗唔係
btw 南亞狗爛命一條根本唔怕死 一陣班南亞狗吹雞既話 樓主得一條友 你估佢葉問咩?

打機又得罪你個太監，好撚好波
香港冇自由了

唉 巴打 我就嚟講到冇氣

有你呢啲咩都驚既廢物 香港無自由係遲早既事

小心啲添 講多兩句分分鐘又比人當護主

柒左咪收下皮算lor
死雞撐飯蓋咁做咩啫

你講你自己？
睇下我寫咗咩 慢慢諗啦
啲logic錯到9彩

咦? 聽講樓主屋企人唔俾你打機啵 你唔咁樣同你屋企人講野既 又選擇咗忍然後自己落網吧?

成班連登仔現實未又係喊住叫媽媽走人
仲好意思笑樓主

我俾人搶錢一樣可以唔報警
唔想煩就係唔想煩
班撚樣就係度扭曲思維，一尾話係冇尊嚴，拖到去尊嚴嗰度，好撚嘢。

算啦 呢類垃圾無得救
成世比人恰 匿埋做毒撚
死左無人知

難道你睇住我粒水走人
定係見到我上黎開Post搏同情

我都係，係班臭西死係唔聽。正宗網上兇狠

得嫁得嫁實得嫁你開心就得啦屌 咁都講得出
你呢句再一次強調自己係個幾無尊嚴既人

慘得過你網上又碌撚，現實又把撚？

呢個reply世界級
有今生無來世呀

我都唔知講咩好啦

利申無追POST
其實樓主可以做乜鳩呢當下?

屌柒隻蝻? ->
1A. 佢繼續搞鳩你熜鳩你機由你講乜都唔理
1A1. 你出手打鳩佢
1A1a. 有閉路一報警你就仆街 果兩隻蝻即刻報警話你打佢細佬
(BAD END)
1A2. 你搵店員話有人搞鳩你
1A2a. 高登仔會笑鳩你無撚用
(BAD END)
1B. 隻蝻屈服於你既霸氣連同兩個兄弟一齊唔要果十幾蚊敗走
打完我都覺得好笑

其實小蝻狗做埋呢D撚屌小動作真係立於不敗之地
上次係OK又係見到有兩隻兄弟小蝻係到買果幾蚊野走黎走去嘈生晒
然後D呀姐好似有備而黎目及實佢地 唔知係咪成日黎偷野
比完錢又係到爭黎爭去又嘈D唔知乜鳩咁阻撚住收銀
最後比個唔關事既大叔屌鳩佢地阻住晒先走左, D呀姐係乜撚都做唔到。

攞唔想煩同尊嚴掛鉤，又係度扭曲中夜。
唔出聲冇人當你啞架

你自己將唔想煩同尊嚴掛鉤先咖wor

中文*

就算最後搞到報警班警犬一定怕麻煩, 叫你由佢細路仔玩下姐咁
班垃圾蝻係唔會受到教訓

我地係咪「屈」樓主無尊嚴屈到佢無哂尊嚴，結果發老爛？

白撚痴。自己咁做就話返人，你都幾撚好波。

我學你呀 講野咁離地

樓主 睇嚟你病入膏肓
無得救

祝你往後日子 日日比人恰
記住wor
就算比人屌 戴綠帽 比人揸乾揸淨
都要忍!

懦弱

屈你個臭西咩
又攞唔想煩同尊嚴掛鉤，你癲撚完未？

“我俾人搶錢一樣可以唔報警
唔想煩就係唔想煩”
喂其實你咁樣自暴自氣都唔係辦法啵

其實樓主你答左我個吐苦水唔係求安慰仲有咩意思未呀 阿5**

又冇嘢講搵嘢講，你係要咁玩，我都得架，
臭西。

結論
樓主係正宗
東亞病夫

點解要答，你班仆街乜都要攞埋一齊講，點同你玩呀師傅

屌你答唔到就答唔到啦 講埋啲廢話

我俾人搶錢一樣可以唔報警
我吐苦水一樣可以唔駛人安慰
你班臭西屈鳩我仲要唔識中文
你 唔 識 中 文 ！

垃圾肯返垃圾桶訓未？你依d咁仆街嘅粉腸都係第一次見

我發覺你既語言能力真係好撚差

啱呀，你幾時死？

樓主deedee連俾人搶錢都話唔追究，我地就真係唔夠你玩啦條底線究竟有幾低賤

邊個係垃圾大家有眼睇啦
唔駛燥

遲你少少咁多

東亞病夫

聽講係早少少 你個辣殺收錯風

咪拎大家咁話對住我用啦 我細佬中文都好過你呀柒頭

樓主嬲豬呀
點解嬲豬呀？因為我講中左？

又話鐘意忍？忍下啦屌你

做咩事?

唉屌，你講完會一泄你俾叉仔恰嘅心頭之恨，我早少少死又何妨？

佢痴撚咗線喇

為左件垃圾短命少少 值咩?

一句講晒，唔想煩就係唔想煩。你班弱智狗中意老屈就繼續玩，理撚得你。

如果樓主打鳩佢地/屌鳩佢地 之後南亞狗班馬 結果見報: 為打機打人點點點
之後就會有人恥笑樓主on9仔 為左打機同果十幾蚊打架留底 或者唔夠打仲柒
根本咩選擇都滿足唔到連登仔

由佢啦，佢呢啲人覺得講下就係架喇

你可以唔理咖 你覺得你咁高尚你點解要覆

唔忍狗wo 狗係要教

你要咁樣自暴自棄既
又真係俾你一句講撚哂既

老屈人會落地獄

咁既然你話理撚得我地，你就唔好再理喇
再理正一粒水狗

樓主呀樓主
回頭是岸呀
你要做東亞病夫都得 不過唔好同人講你係香港人lor

不過真心
打少陣機 擴闊下人生 早日脫毒啦

得啦

都話要教狗

你睇下你 果頭就理撚得你 呢頭就話要教狗 你想點呀

似係我地成班撚緊一隻東亞病狗喎，你確定你教緊狗？

樓主已經痴左線

唔踢波晒撚左，咁中意圍爐

慘得過我地圍個爐係燒緊你？

好啦好啦唔人生攻擊啦唔係樓主成晚訓唔著 同埋開始有少少離題
總之樓主下次俾人咁樣恰就唔好就咁走左去，亦唔係叫你既刻打人，唔該你同埋在座其他毒撚起碼話返兩句，驚既去叫店員幫你，同埋試下搵多幾個朋友仔一齊玩啦
同埋

[size=4]柒咗就唔好係咁死撐喇好肉酸/size=4]

你開咁多假膠post都有面上黎講嘢👏🏼

樓主其實你知唔知自己問題所在 其實呢家以經唔係話你無尊嚴 而係話你九唔搭八

你仲想點玩法？跟你

說穿了樓豬就係淆佢地打自己
如果你話幾蚊唔係計下話 佢大佬問你俾幾蚊果時你就俾左啦

仆你個街 咁中Point嘅

有咩玩法姐 根本一路以黎 你都係自己講野出事 你唔講廢話 咩玩法都無啦

你係呀？唔認？
躝啦八婆

咁唔好玩lu

你係假膠呀！

嗱 咪就係呢啲囉 呢啲咪網上兇狠 唔見你話 滾啦南亞仔

點解要俾？偷嘢唔成功仲想我俾
如果佢一入黎問我攞我都會俾

我唔知人地啦，但呢一刻我都想你係假膠

成功玩到樓主隻粒水狗痴撚咗
我訓先喇，星呀星，接力呀

冇話關我事，係講緊你on9

落地獄

同埋樓主你話唔想煩 咁你又上黎吐苦水 即係件事係心入面啦 咁係唔想煩?

紅字大字型d咩8婆

咁你罵人臭系八婆又好撚型咩

走撚咗叫店員調機咪得，你係豪既係叫佢鎖機，你除咗淆底仲好撚蠢

照你咁講咁點解要走? 偷嘢唔成功仲想你走?
但你又真係就咁走咗去

你就算
講真 下次識點做
今次係7左
仲有趕住狙擊下個 唔同你傾了

狙擊人好型呀 最應該比人狙擊果個話要狙擊人

大家咁話啦，你出到黎遇到咩事你會點做都仲係字知知數，分分鐘嚇到跑撚左去

未知*

2睇啦，冇人狙擊先我點會狙擊返去

喂你答左我先啦 你叫人落地獄呀 臭系 八婆呀 係咪好型先

你logic高d

你會唔會太高估自己?

大家點話點好啫，我頭廿版已經俾人狙擊緊，但未爆wo，係d友仔唔識放過人

下咩你咁好eq咖? 咁你應該忍埋落去呀ma

算喇你 你爆極咪又係走住屌

我係你就走先，咁唔要面
係咪粉底太厚

你咁撚好打你去打，好行夾唔送

咪咁撚幼稚啦 下下打打殺殺 呢家你屌都唔敢屌 你仲話打

收下口啦，冇口德冇人要嫁

又屈粒水 chi lun sin

全個post大部份人都屌你 檢討下啦 幾個人屌你可能針對你 但大部份人都屌你 就係你自己問題啦

大家點話點好啫

算啦，其實樓主應該都知自己柒咗嫁喇
再互相人生攻擊咬文嚼字落去都無咩意思 希望樓主仔下次醒水少少
訓啦

依句應該我講

死雞撐飯蓋

我睇佢表達出黎既野 仲係認為自己好高尚無錯wor 仲話要教狗

我咁肯定以我由我到大認識既香港人（同齡）當中
十個有七都會好似樓主咁
當然樓主比左個咁好既機會大家係個mon前ff自己打柒對方＋事後冇野上身係幾爽既

所以你認係狗？你要對號就唔阻你

樓豬粒水

訓啦8婆

我自問自己啲朋友十個有九個都會屌柒班南亞仔 唔好用自己既社交圈子 定立所有人 你睇得自己太高

嗯

大家圈子唔同 又係冇得講

柒左你就認喇 死頂爛頂做乜鳩姐
惹公憤你真係

你邊到睇得出我認係狗?

邊撚度有寫撚狗，驗眼未8婆

樓豬下次比d霸氣凶下班蝻，碌大對眼指住佢黎屌

問你係咪認，冇話睇得出，你大陸落黎？咁冇文化

吹到殺狗

救命呀 阿5** 你又九唔搭八啦

你都好撚型 我學嘢啫

點呀，又吠乜呀

屌你自己都定義左我係狗啦 唉屌 你係咪大陸落黎咖 咁無文化既

咁啦樓主，如果下次再係咁，你會唔會做d野啊應對下啊? 唔係叫你打鳩人啊記住

自己定義同睇得出係2件事黎的其實就
我可以睇唔出你你狗但我可以當你係狗

救命呀 你中文老師當初點教你咖

盡量話下佢地
搵店員

追晒post 發覺樓豬講野好小學雞
btw下次真係屌柒班狗 唔係樣樣野忍都有用

我下下問你野 你都講啲唔關事既野出黎 你有冇文化呀 定你有閱讀障礙

係囉，咁就算啦 結束呢個戰爭啦開始變咗做純人生攻擊大賽

其實關中文咩事
我唔知梁振英有冇收黑錢但同樣我可以覺得佢收左錢架
都冇沖突

忍左廿頁發現忍唔落去

有冇例子先 個個口講都會話屌柒佢架啦
我以前就成日見到有mk係球場作惡既例子 大部份人都係忍左去就算
事後講返出黎 個個都會話係我就唔忍啦 開去拖啦
結果我都而家都未見過真係有人開拖
同埋南亞細路真係好煩 以前係球場見到阻住 係咁省佢地都唔走

又殺狗

所以我欣賞佢可以覆捉咁多粒鐘

唔差在嘴埋佢當娛樂 仲有4頁

中肯

我諗佢真係好撚得閒

咁啱咁啱

做咩啫你，係咪輸到痴左線上黎鳩屌？

唔知你呢

跟大隊玩法啫 本身冇老屈

有可能我班朋友都算高大同大大隻隻咁 我真係未見過佢地比人兇wor

點解唔順口？講你呢

咁祝你好運

同你講嘢好辛苦 忍笑忍得好辛苦

本身無就係本身無，尋日係咪等於今日？

唔係，你講嘢會令人會心微笑

係既話依家唔會有咁多南亞人打板球啦

你會唔會心微笑 我就唔知 我只係知睇post既巴打 十個有九個笑柒你

你想訓？ 搞錯

7點準時落地獄

又落地獄 比啲新鮮感啦

你唔好怪人人生攻擊你 你自己都係一撚樣

笑下好呀，健康呀
做下小丑又唔介意

上天堂合唔合你心意？

媽呀 真係好小學雞

半夜呀大佬，好悶呀

你又好成熟咩？

成日屌鳩d南亞狗

其實你係咪個啲食煙都周圍話比人知 以為自己好型既人黎?

自私食不嬲 講現實

唔撚係wor 岩岩我睇一睇 你開左個咩 分享自己食咩煙 好威威咖wor

跟下舊登風
［飲食台］跟住講煙嘅
舊登嗰邊冇見過咩？

跟風咋

屌你覺得自己好型就好型啦 扯高登黎講 又引人笑柒你

唔好話我聽又唔得

又邊度有講型
痴線

你係咪又玩返老屈？

一單就還單，你係咪又攞其他嘢講？

一*

減肥未

1連

2連

3連

4連

5連

6連

7連

搵嘢玩又俾你屈 你唔係訓咩 仲係度

樓主對住班蝻就話求開心無謂嘈盞自己谷氣
而家喺度又咁好火大戰連登痴線佬+垃圾假膠幾百回合幾個鐘

你邊度有同我講過8點訓3點醒

樓主，小弟好言相勸，上連登勿認真，瞓啦唔使理班無業廢青。

未呀 未減呀 仲有咩想問?

今日得閒，係今日咋

有呀，幾時訓？

做咩唔出去同職員講cut鐘熄機，走都唔撚比佢啦下嘩

我on9豬腦當下冇諗到

你錯左了

啱呀 點話點好啦你話事

其實樓主年幾唔大姐，大小小跟本唔會落網吧，睇咩情況啦，唔係自己住果頭，係網吧打撚完佢跟手飛的走啦，唔打佢都出去cut鐘啦

咁我諗一條友落網吧無約人多數都係自己果頭

足波囝質素係咁上下

唔過都過左囉 又講

又玩具，識講籃球未

無謂啦，我粒左你咪冇人撚

驚你悶 娛下賓又有乜所謂

落街散步囉

留返d位俾你地bin下c 收皮先

你前幾日咪又係藍波post 同人屌到三四點

報驚啦，拉尻曬佢地

好大陣懦弱嘅味道

南亞仔好易恰呀
你咪睇佢好似好撚惡先得呀
根本好多南亞仔智商低下 當狗咁撚
你一句聲都唔駛
直接扮報警都嚇到佢地9秒9著草啦
樣衰唔係罪 冇膽唔係錯 樓豬
唔想同人嘈 唔想同人打交
咪嚇下人囉
連呢啲都唔做 你真係唔怪得人屌你on9屌你廢

講多少少落你袋啦
永遠俾人恰個啲一定係最撚怕事個班人
佢地永遠都只會揀佢地認為最低風險既事落手
只要你個勢係硬
根本佢地就唔敢埋你身
連嘈既機會都冇就已經解決左問題

連登仔不嬲就係講就兇狠做就碌撚
樓主唔洗咁上心

On9 幾多歲呀你，屌柒佢啦

點解唔袋返住部電話？因為你弱智？

豪幾蚊當益乞丐
好過同個癲既鬥

有冇mon post，冇就唔好亂屌啦！

咪豪左部機俾佢囉 走又要俾連登仔屌，癡撚線。喂大佬我出街想打機咋，唔係搏俾打

聞完自己未呀傻西

即係你覺得我邊日得閒或者係唔得閒需要向你匯報嘅？

辣殺樓主
屌都唔敢屌

留意返，樓主玩開玩具（藍波），同波台冇任何關係

你隻廢狗除左日日識吠仲有乜撚嘢用？屌你老母